娛樂台邊個手足最25?

俾個名我 等我家法侍候

連登朴寶劍(唔似)

U = 25 me now

暫時兩票

連登朴寶劍(印狗）

我對印家軍一片忠心